[
{
    "id": 321,
    "category": "Berlin",
    "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Berlin?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "4"
  },{
    "id": 322,
    "category": "Berlin",
    "question": "Welches ist ein Bezirk von Berlin?",
    "options": [
      "Altona",
      "Prignitz",
      "Pankow",
      "Demmin"
    ],
    "correctAnswer": "Pankow"
  },{
    "id": 323,
    "category": "Berlin",
    "question": "Für wie viele Jahre wird das Landesparlament in Berlin gewählt?",
    "options": [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ],
    "correctAnswer": "5"
  },{
    "id": 324,
    "category": "Berlin",
    "question": "Ab welchem Alter darf man in Berlin bei Kommunalwahlen (Wahl der Bezirksverordnetenversammlung) wählen?",
    "options": [
      "14",
      "16",
      "18",
      "20"
    ],
    "correctAnswer": "16"
  },{
    "id": 325,
    "category": "Berlin",
    "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Berlin?",
    "options": [
      "blau-weiß-rot",
      "weiß-rot",
      "grün-weiß-rot",
      "schwarz-gelb"
    ],
    "correctAnswer": "weiß-rot"
  },{
    "id": 326,
    "category": "Berlin",
    "question": "Wo können Sie sich in Berlin über politische Themen informieren?",
    "options": [
      "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
      "bei den Kirchen",
      "bei der Verbraucherzentrale",
      "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
    ],
    "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
  },{
    "id": 327,
    "category": "Berlin",
    "question": "Welches Bundesland ist ein Stadtstaat?",
    "options": [
      "Berlin",
      "Saarland",
      "Brandenburg",
      "Hessen"
    ],
    "correctAnswer": "Berlin"
  },{
    "id": 328,
    "category": "Berlin",
    "question": "Welches Bundesland ist Berlin?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "4"
  },{
    "id": 329,
    "category": "Berlin",
    "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin des Stadtstaates Berlin?",
    "options": [
      "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin",
      "Oberbürgermeister / Oberbürgermeisterin",
      "Präsident / Präsidentin des Senats",
      "Regierender Bürgermeister / Regierende Bürgermeisterin"
    ],
    "correctAnswer": "Regierender Bürgermeister / Regierende Bürgermeisterin"
  },{
    "id": 330,
    "category": "Berlin",
    "question": "Welchen Senator / welche Senatorin hat Berlin nicht?",
    "options": [
      "Finanzsenator / Finanzsenatorin",
      "Innensenator / Innensenatorin",
      "Senator / Senatorin für Außenbeziehungen",
      "Justizsenator / Justizsenatorin"
    ],
    "correctAnswer": "Senator / Senatorin für Außenbeziehungen"
  }
]